所有死士同一齊發夢既你 要clean電腦

檢查好手機、電腦 會否有位比狗入
手機location、相片、對話
電腦相片、影片